政府開多啲中低層公務員位就已經係最大既德政

派錢都係解決一時燃眉之急，開多啲eoii,aco同ca位先係養我地啲又懶又窮既廢青既良方

全年無限量招募
真正嘅work life balance

係囉，年青人有穩定工作，
咪唔會上街搞搞陣

做正苦工既都係食屎狗

好想做食屎狗

狗!
做咩咁好唔叫我食屎狗?
因為你連屎都無得食

經濟好時，私人公司根本屌打你政府工

呢幾年都屌打緊

從來無諗過做食屎狗，出面無野做咩，點解要為呢個正苦效勞？定係你出面搵唔到食

睇人架姐，有料洗撚入去做咩，仆街正苦

出面係高人工就唔洗做政府啦
搵得少錢既狗
同搵多少少做政府既狗
邊種狗慘D自己知啦

依家入政府都係做到隻狗噤㗎喇，係得入面啲老屎忽先有得hea

問題係世界上大部分人都係無料，而又想有有尊嚴既生活

唔係咁很慘掛，正苦工叫搵多少少，我真係睇唔到正苦工人工同福利有幾好

連登仔知條撚咩，有得入正苦做你叫佢奶777鞋底都肯啦

大家請記住：連登乞衣---EDO脆餅

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

用埋條脷出毒龍鑽都冇問題

樓主講果幾個post…
唔洗OT 五天工作 一年52個星期…都104 日假期，未計紅日 未計AL 未計每月有一兩日病假 請病假唔會有人屌你
人工唔會高，但談不上低，每年加假加人工就梗局

淨係尼個福利我想問下有咩私人公司有？

純粹討論，因為唔長唔短做過十年打工仔，試過四個行業，好似都冇聽聞過